班猁而家震過貓王

人命緊要定冠軍緊要呀

快撚啲腰斬
肺炎好危險

冠軍

平常心

享受過程

最多咪postpone